超負能量 慎入。

好辛苦 由好細個已經想自殺。

一直想等父母死左跟住跳樓。

但最近開始控制唔到自己,成日無啦啦因為好少野喊(凍飲上錯熱、諗諗下男朋友會唔會終有一日覺得自己太負能量唔想要自己、老豆老母生左幾條白頭髪、自己好廢青etc..),啱啱喊喊下抖唔到氣先發現自己唔知幾時攞起左條量尺寸嘅繩箍住左自己。。。。。

有咩方法可以頂多十幾年再死

同多啲人相處下或者漫無目的行下 唔好成日自己一個人
自己一個人成日會諗好多嘢 諗下諗下就會諗歪咗

絲打聽落你心情真係勁down咁喎
你而家幾歲呀？你細個諗係幾時既事？
你話你驚你太負能量影響男朋友
咁男朋友知唔知你好down?

最好笑係我喊出黎嗰下控制唔到仲要喊得好大聲但可以好快即刻1分鐘内控制自己停正正常常出街

有呀但係有時候同男朋友傾傾下計一心情唔好都係即刻唔想出聲之後求其揾啲理由收線自己喊

佢知呀一直有安慰我但覺得咁樣都唔係辦法 想自己解決。因為起我呢排情緒起伏大之前幾個月佢都試過有一次同我講佢平時壓力幾大(同我無關嘅野), 講真佢嗰次唔講我諗我都唔會知,所以唔想再比太多壓力佢。

其實唔需要收線自己一個喊㗎！
同男朋友分享下啦 情緒呢樣嘢唔收埋得
相信你男朋友都唔會介意你 反而更加了解你 幫到你

試下唔好死

似情緒病喎
樓主有冇睇醫生食血清素？

不過個情況好似都有d差喎
樓主你有冇試過用其他方法幫下自己？eg睇醫生？
屋企人知唔知你既狀況呀

睇咗心理醫生先

去跑步，跑到跑唔郁先再講

go watch psychiatrist
blood test + medication way too effective than psychotherapy alone

我勁啲
只要我想
隨時喊到

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》